# Project pad (oba)
In dit document wordt uitgelegd wat voor talen, workflows en style guides we gaan gebruiken om ons digitale leerplatform te realiseren.


# Table of content
- [Talen en Frameworks](#talen-en-frameworks)
    - [Talen:](#talen)
    - [Frameworks:](#frameworks)
- [Git workflow](#git-workflow)
- [Handige links](#handige-links)

# Talen en Frameworks
## Talen:
- HTML
- CSS / SASS
- Javascript

## Frameworks:
- Meteor (Js)
- React (Js)
- UIkit (Css / Sass)

# Git workflow
We gaan de “Feature Branch Workflow” gebruiken er is meer te lezen over deze workflow in de onderstaande link, ook zal hieronder een korte beschrijving staan.

[Atlassian Feature Branch](https://www.atlassian.com/git/tutorials/comparing-workflows/feature-branch-workflow)

# Must reads
[Introduction react](https://reactjs.org/docs/introducing-jsx.html)

[Guide meteor](https://guide.meteor.com/)

# Handige links
[React Patterns](https://reactpatterns.com/#destructuring-arguments)

[React bits](https://vasanthk.gitbooks.io/react-bits/)

[Head First javaScript](http://www.psu.edu.sa/Deanships/DAR/DigitalLibrary/DocumentsLibrary/Documents/head-first-javascript.22.pdf)

[Html5 lesboek](https://www.google.nl/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://www.webmaster-college.nl/pluginfile.php%3Ffile%3D%252F292%252Fmod_resource%252Fcontent%252F2%252Fhtml5-lesboek.pdf&ved=2ahUKEwjz5-3G66zZAhVCGsAKHYYtAOkQFjAAegQIEhAB&usg=AOvVaw2lELfPc_vvFQi-IFz7vaKV)

 Vanaf hfd 5 intermezzo is het niet meer waard om te lezen
